亞洲電影大獎 無人討論？

有呀fish

見J2播緊
係點買飛入去睇架？

有得買㗎咩應該入面都係電影人

無人討論

想睇松岡茉優

啲戲好多香港都無上

無雙
香港
中國大陸

電影中心無 ？

有juno

我都唔清楚

其實好多都有
但唔大路

Juno

不討論了

juno up乜鳩呀

佢講咁耐無人圈佢 ？

風林火山幾時上呀

超慢

佢咁反而搞到仲似兩個國家合拍

懶係玄

無雙拎最佳視覺效果
可以唔洗睇了

成個頒獎禮都鳩流流

但好似好疊馬咁

等睇小偷家族康城拎獎呢到乜都無

最高票房都有獎

好撚悶

唔睇了，好似好流，差在未big big Chanel

紅海行動

乜撚都中國大陸，你睇埋佢啦

免費的

張靜初英文原來咁好

紅姐

痾屎唔出？

屌 好撚難聽

其實點解唔統一講英文，個個講返自己語言成個場應該都好尷尬

柒出國際

杜德偉唱歌世界級

佢似弱智唱歌

成個頒獎禮都好羞家

見到個場咁細，搵一搵 原來喺tvb搞

原來香港同中國大陸真係分開

役所廣司

做完未? 係咪就完?

最佳電影啦

想問最佳新人獎係邊個....
有個好鐘意嘅演員